====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De tels scénarios sont à la fois impraticables et inacceptables en France et en Europe .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

